係馬鞍山唔見咗銀包

[尋找遺失銀包]
8月13日23:15-30左右，事主係往威爾斯808小巴上，遺失棕紅色皮銀包一個，入面有幾千蚊港紙，2張信用卡，1張提款卡，4張相機記憶卡，1身份證同1條鎖匙

如有拾獲，煩請聯絡tg @ron833，薄酬，謝謝